放飛機真係好撚狗閪

如題

放飛機好

放都算 臨時講聲都好 最後仲要粒聲唔出

應承人地又要條條fing

試過約左個fd 5點
1點幾條友開始冇出聲 夠鐘打俾佢冇人聽
等到6點幾都搵唔到佢我地就自己食野先
結果佢全日冇出過聲 個晚明明有睇訊息
然後過兩日我地係個group到講野
佢一開始扮乜事都冇同我地吹水
傾多兩句先講個日病左冇同我地講到
心諗當晚你又唔出聲 垃圾

無錯 好彩佢係女仔 唔係我真係屌勻佢上下三代

唔出聲真係要鬧一鬧 硬係有啲咁既人

打飛機好d

早排發生响我身上
而家我啖氣都未落
條pk扮冇野繼續whatsapp group講野
正一人渣